撚廚哥：12港人有獎問題遊戲

好想要簽名👍價值1億🖐🦶

認真個page係咪佢開架，似假膠多d

好有save hk d假膠味

弱智

don't make stupid people famous
唔好滿足佢成為attention seeker嘅慾望
拉

.

有冇人知佢住邊頭

所有關於呢條柒頭嘅post都拉

樓主咁撚五毛都唔識？
都啱嘅，佢又改左名

癲撚左？

有種david叫堅持

兄弟爬山

小奴狗狗> SL人UT >平胸睇醫生 >中國平安
俾人屌得多又改名

五毛post lunch gor

唔撚鍾意咪番鄉土囉
雖然你d垃圾post都冇乜人理

咁得閒諗下點樣革命啦

多謝藍屍咁撚留意白卡仔
唔做文匯報報導員真係浪費哂

幾時又準備改名
咁快又揚左，定係準備直接買過個account